# Push Notifications (Push уведомления)

## Задачи
1. - [x] Push уведомления генерируются на сервере
2. - [ ] Push уведомления генерируются при клике на кпопку(ее тоже нет еще:) )
3. - [x] Создание README файла

___

## Что использовалось
+ Firebase
+ Kotlin 
___

## Firebase Service

файл находится по пути `app/src/main/java/com/example/pushnotifications/Notifycation/PushService.kt`

